[title: io so]

Io so che a lei, basterebbe guardarmi
riuscirebbe a capire ogni mio turbamento.

Saprebbe come non farmi pensare più.

Io so che lei, potrebbe prendermi per mano
e senza parlare raccontarmi la sua bellezza.

Fare in modo da riaccendermi gli occhi. [m]
